終於知點解小數點後要取兩個位

因為小數怕長計

咁一個位得啦

小數怕短計